感情係咪真係話無就無？

女朋友幾個月前喊住攬住我話唔好唔要佢 之後唔小心嬲得制話佢煩 一路唔理我直到今日話唔再愛我了

依家咪唔煩你囉

我呢

無呀唔撚煩你！

依加你開心啦

抵撚你死啦

人地傷心日日喊足幾左晚
個幾個月你去左邊啊？
感情唔係話淡就淡 但你諗下你做左乜野啦
話就就黎 話煩就彈開？
呢類人都唔配有個好女朋友